在臺灣買到高登小丑

小丑吊飾

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

中華民國

好得意，衝出國際喇

congratulations